---
title: Каковы сроки реализации вашего проекта?
taxonomy:
    category:
        - docs
process:
    markdown: true
    twig: true
---
Важно определить, сколько времени потребуется для достижения поставленных целей. Любой проект имеет четко установленные временные рамки, и мы должны, насколько это возможно, их соблюдать. Для установления сроков реализации проекта, которые могут варьироваться от трех месяцев до нескольких лет, постарайтесь продумать следующие аспекты: сколько человек будет в вашей команде, как быстро вы сможете получить финансирование для начала осуществления проекта, сколько времени понадобится для налаживания координации деятельности с вовлеченными в проект различными заинтересованными сторонами.